天文台下午稍後考慮改發八號烈風或暴風信號。

按照現時預測路徑，苗柏會在今晚午夜前後在香港一百公里範圍內登陸，本港今晚風勢會顯著增強，雨勢頗大。

由於與苗柏相關的烈風範圍較小，苗柏要相當接近珠江口一帶，其烈風才可能影響本港。天文台會視乎苗柏的移動路徑及強度變化在下午稍後考慮是否需要改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

明天繼續準時返工

下午稍後 = 晚上

希望5, 6點最大風大雨

聽朝準時返工

無得放假掛黎有撚用咩

我屌你老尾天文台真係

夜晚掛8號都唔關我事，一樣要返工

多撚謝

唔會又夜晚掛朝早落掛?

6pm

一定會

肯定
六至七點掛
半夜三至四落

次撚次都要玩野大交合

大交合正賤種

仆你個街係掛就早d，我唔想放返返下學要返屋企

出面好好天

今次呢個風唔怪得大交合
朝早同而家真係幾好天

唔係嗰啲水浸掛黃雨嘅仆街嘢

劇本早已定案

5點宣告未來2小時將改掛8號

on9 la唔怪佢怪邊個?

返緊工啦 打埋十號啦

扮工啦

沙田時雨時晴兼有蟬叫

如果再行偏西啲
都有機會捱到朝早嘅🤔

停係度唔好行好無?

下午稍後 應該 2~3點

5~6點啦

出面好撚猛太陽

聽朝準時返工啦各位

我估晚上先掛

連聽朝返小陣工既機會都唔留比你
夜晚六點半七點掛, 第朝五點半除波.

4-6都死
放工實塞爆車

今晚6點話8點掛8號，明早6點變返3號，最緊要係股市照，工照返

都好呀 如果下午掛 都有得早放
不過一定好多人坐車
但睇個勢似8點掛 比你6點收仲撚衰

六點先掛把鬼咩

今次咁早講8號 睇怕都係俾人屌得多想補返次獲

4-6都衰，成村人逼搭車

如果係 5~6 佢應該係用'黃昏前後' 字眼

明早六時三號係鐵一般事實

如果真係打風放早，地鐵南港島綫終於有用

個風一係行慢d 聽朝訓多陣
一係行快d 下午早放

正解

大交合撚會講到咁實, 而家用下午, 即係2-6掛佢都冇得輸

關我撚事咪又要返

一個鐘前葵芳橫風橫雨

香港東面登陸有鬼用咩

6-7點掛

天文台點講都得，好記得之前清晨果單野

同埋而家用字係"下午稍後", 即係去到2-6就係下午, 6-8就係下午嘅稍後, 佢老母而家大交合戴既頭盔仲厚撚過核反應堆幅牆, 旨意佢D消息就含得撚啦

段新聞應該改兩個字

按照現時預測路徑，苗柏會在今晚午夜前後在香港一百公里範圍內登陸，本港今晚風勢會顯著增強，雨勢頗大。

由於與苗柏相關的烈風範圍較小，苗柏要相當接近珠江口一帶，其烈風才可能影響本港。天文台會視乎港股的移動路徑及強度變化在下午稍後考慮是否需要改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

係掛就唔該未最大風大雨掛定
唔好等到最大風先掛玩鳩市民

點解仲有人對大交合呢個招牌仲有寄望

諗起上年最尾個風簡直完美時間

Detail

清晨掛到傍晚

6點掛, 塞車塞死

搭狗鐵是常識吧

放工先黎掛

食屎啦文科仔

嗰個風有啲堅 再之前8月個風風平浪靜

同埋而家係下午稍後先去考慮, 考慮完可以係任何時間掛, 即刻掛又得, 今晚23:59:59掛又得, 甚至唔撚掛亦得

預備比佢個仆街 搞到聽日肯定好撚狼狽

天文台真*閪

9估
6點預告8點掛8號
3點至5點掛3號
聽日準時番工

冇寄望, 我純粹係研究中文

6點鐘收工準時掛8號

你真識選時間 收工多得大交合唔少

掛8號有兩個鐘預警，4點放工照殺

仆街！跌市啊！早啲掛啦！

等我食埋個lunch好掛喇

跟住個個今晚再通頂 睇下捱唔捱到去聽朝

9成六點後掛 凌晨落

七點掛呀笨柒

關撚文理科事, 根本係大交合唔撚想孭飛, 又或者班撚屌根本預測唔到響度白逗人工, 咪寫堆咁嘅模稜兩可垃圾出嚟交差

仲有, 寫到堆野咁垃圾, 隻寫狗根本連中文都唔柒識, 讀書讀到咁死撚咗去啦, 寫呢D梗係要寫到好似實牙實齒, 但又留有空間比自己無限解讀先得, 好似"天文台不排除下午稍後時間改發8號風球之可能, 但因熱帶氣旋路徑存有一定變數, 天文台會繼續密切留意熱帶氣旋動向"

利申: 理科JJ, 讀Engine

跌緊，有機會早掛

打黎都冇用

屌你老母

留名又跟劇本6點掛到6點
聽日準時返工

好似好多時6-10即係6點

屌 放工先黎
鑊鑊都到先掛

基本法係咪天文台寫

有冇興趣影埋日期證實真偽

我估佢唔會咁無聊搵張假圖出黎fake9人掛

有無人開盤賭掛波時間

計到咁準 6點

下午「稍後」即係比一般下午更遲

whatsapp 收到好多次呢張相
如果係假既都好成功下

岩岩都想post
今日最高先5.8733
post假新聞正仆街

澳元動盪

召喚黃子華

駁唔到

哥哥妹靚仔，今晚好想同佢玩69

召喚小學生講 想香港十號波 黑雨

無假預撚左，個風咁削。不過等過埋六點先好掛呀屌你老母！！！

留名等睇放工時間準時掛八號

天文台真係識玩game

填充題(10分) :

船公司最新的颱風指引:
己收到天文已就颱風_____船公司及碼頭作出之訊號安排:
__________________
__________________
__________________
__________________
__________________
請各同事如常安排所有今明兩天的貨櫃交收!並請注意此通告之保密,不得外涉!

張圖係咪舊架

咁撚大陽光掛八號我真係唔信

利申：希望星期三早上7點半之前掛八號

放工時間掛8號

到而家仲問

四點收市 六點收工 俾多一個鐘你地返屋企 七點鐘掛岩岩好

真係比人屌少日會死咩…

流，今日澳元𣾀價冇去過5.9

次次有風都話掛三號機會唔大 跟住改掛三號
跟住話掛八號機會唔大 跟住掛八號
仲有你老母臭閪次撚次都放哂工先掛 你去含撚啦

天氣變化變幻莫測

比我早d放啦

大交合比個風吹快少少洗死咩

射左波等睇班港奴6點淋住雨逼收工

買撚左月票架，聽日返唔到工咪蝕錢

聽日早啲早起返工啦港豬

發夢夢到個公務員friend話內部話六點或打後先掛 唔知佢係咪9up

同系 勿相認

係就早d掛

你就gay, 人地處女黎架😡

收工先掛

真係好多小學雞

屌我今日返夜 唔好亂掛

返夜一定唔洗番

相認

屌，係打就打快d la

睇下自己有無中六合彩

1800-2200 掛 睇黎都係正常放工

即係我咁講啫 始終都有變數
Btw 知您巴撚閉喇

今晚大球場有場國際賽,最好踢埋先掛啦,唔好影響香港聲譽呀天文台

如果真係六點掛，四點應該可以放工，啱啱好休市

咁就預祝你聽日準時返工

踢完波走個陣掛
返工開市前收波

外圍都唔港落注
開工前落波緊
香港人返工精神>>>>>>>打風

肯撚定放工時間先黎掛
搞撚到大塞車
地鐵人頭湧湧

今晚？

星期二ma

話網上有張晚上6至10掛8號係假野

咁又點

屌,唔怪得之個波post啲人完全唔驚今晚打風取消啦

打o左我就可以收工
利申收23:45

新聞講既

大文交合仆街死啦

天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

最新風暴消息

按照現時預測路徑，苗柏約在今晚午夜時份在香港一百公里範圍內登陸。雖然與苗柏相關的烈風範圍較小，並主要集中在其中心東面及南面，但由於苗柏會在今日稍後相當接近香港，本港特別是東部地區仍有機會受其烈風影響。

天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島及西貢分別錄得的最高持續風速為每小時67及42公里。

天文台已經變咗9up台

多謝曬
我仲有數小時就收工

加元就有

屌你今日星期一

而家大交合好識戴頭盔

考試得返最後一科先離掛八號波真係屌你老母臭閪

驚咩
取消咪第日踢

碼頭重櫃交收4點暫停

機場雞表示冇得放

好心天交合明知會有大風大雨就掛定畀市民早啲返屋企啦

係要搞到啲市民成身濕晒先安樂

邊個話力場收皮架？
不知幾識睇時間啟動

然後狗鐵黎一個combo壞訊號

今次你邊撚度見到有講三號機會唔大 八號機會唔大呀
定係你發雞盲 見到尋晚話今朝五點前三號機會唔大 自動無視左頭幾個字咋
咪撚盲反啦

供電系統故障

深圳已經放風假了，深圳咁樣點同港香爭大灣區龍頭呀！

唔係會有2小時前預警？

屌你老味天文台 快D比個時間黎啦 攪到呢家係咁仍住仍住咁

6pm 掛
9pm 落

咁就真係恭喜你咯

今日地鐵仲唔黎料

乜依家啲公司預警就可以走得咁好？
我就算掛左都無得走

咁你屌鳩公司唔跟指示好過啦

我想睇你地玩69

3p ok?

不嬲都跟指示係預警果段時間走
返到屋企通常正式掛 咁先最安全
你咩行業咁撚慘

出預警唔走幾時走？
唔通打正8號先走

公司不嬲出預警就走得

睇你地玩3p ok?

聽日準時返工喇大家

點解天文台叫大交合

今日跌市 力場要收起

關我撚事咩
聽朝準時返工

正常預警係比你咁用
但我公司都係要掛左8號先走得, 普通文職室內返工

8號波 康文gym開唔開?

咪又係要返工
關我撚事

其實8號波要番工唔比走人工一樣有冇問題

大公司

4p 人形蜈蚣ok?

大乂口冇撚用

大交合

呢個風弱個西，3號都俾多佢

又唔撚講幾點！到時5點先掛又係逼餐懵

大交合不嬲都垃圾

同d ol一齊逼幾正呀

咪收左市4點幾宣佈掛

到時港鐵故障就真係7喇

ok 我要做中間

8號風球或以上
全部康樂設施都關閉

睇戲

你老母大交合 係咪真係要4點收市先講呀

係

掛嚟把撚呀，最好唔好掛

都未收市 , 同埋四點宣佈咪可以製造收工大混亂囉
香港天文台一向都係咁

想知ymca gym有冇開

屌你老母天文台

不要說天氣預告
試著說天氣回顧

收左市先比掛8號是常識吧

大交合永遠都係幫有錢人手 玩鳩我地班打工仔

屌你大交合，五點半先掛，咁咪迫埋曬五點至六點放工放學的人一齊在港鐵巴士困獸鬥，實塞到西咁啦，差幾個字一係你六點先掛啦老味，臨放工都要玩一穫

好耐未試過打風番工
如果番今晚十點，我九點到出口，應該地鐵係有限度服務？

識玩

聽日會唔會落架

醒少少啦

逼完一身汗返屋企聽朝繼續橫風橫雨返工 正

掛足三日唔該

年輕人 唔好存有太多幻想

屌佢老母
返Office份工收8點
岩岩老細同我講 5點半打風喎 你5點半走啦好冇？
多撚謝

我間公司好似好有良心咁知道五點半前掛就比我地四點放工
但其實今日返工都無野做囉 有d同行今日係放假

撞推

屌你老母以為今日有風球

屌我開心左一陣

wtf ?

屌你掘墳

考古現場

#

留名睇抄車

收工

以為可以射波架頂你

屌你

dllm

我仲send 咗去公司group

推舊post死全家

你既中伏係我地推post既動力

push

不能只有我睇到

天文台預測有狂風雷暴

屌啦星，考古學家？

考古遺址

推

笑撚死

老細已經放人!

收工先黎掛有咩用呀

風眼將會全面進場！

好彩收得早

屌你仲推

收手啦

Yes

聽日先8號喎你班on9咁high做乜

屌，推乜撚post

支持

我都係咁話

我發覺我做好多野都3分鐘熱度
我決定每日都推一次訓練自己既持久力

你地好賤

認同

無哦

有冇好心人比返d正評黎
班粉腸惡意負皮

推乜推，成班小學雞

岩

收得工未

yeah

1

2

其實你係咪刻意宣揚假消息
不誠實使用電腦。

8號喇 終於到8號

好驚

有冇人見到我個1蚊

邊個又推返上黎

超大雨

大家個日收幾點

射左波

好似收4點，但中環交易廣場炒左車，塞死晒無車到金鐘，返到屋企7點，仲遲過平時

咪推啦, 成班仆街!

討論吓個日咩情況姐 唔係推

你地班仆街!

?

係就好

係囉係囉

推夠未?

多謝幫推

又係你🖕

個西毒去到邊柒到邊 名都認到
仆街係咁推無聊post

係囉 勁仆街

對唔住囉

下次唔好喇
好似我咁集中火力幾個post咪算囉

多謝推post

呢幾日不時大風大雨

驚

求黑雨

黎喇

屌

今日個8號真係不知所謂

都唔知做乜嘢

又夠鐘起身返工

又推

星期三

我

,,,

聽日準時返工啦

又考古